「緊急」「行動Post」投票日有行動！ 要人一齊參與 廉潔行動！

以下行動內容與 廉政公署 完全無關
純屬大家自發宣傳廉潔資訊
維護公平選舉
正如廉署口號：
香港勝在有你同ICAC
杜選賄選，人人有責

廉潔行動 全民反種票 反賄選
日期：11月24日（星期日）
時間：7:30am – 10:30pm （愈早開始愈有效）
服飾：淺色恤衫 深色西褲（專業形象）（唔怕熱可以著埋件西裝褸）

行動：
影印一大堆廉署宣傳單張
例如：

（更多選擇：
少數族裔語言都有：

主動派發畀去投票嘅市民
當然包括疑似想進行賄選 / 種票 / 掌心雷 等等嘅公公婆婆叔叔嬸嬸
眼神堅定地提醒佢哋：
「唔好收完禮物去投票報答人，廉政公署實查到，走唔甩」

注意事項：
1）千祈唔好冒充廉署人員！
真係唔好！呢個一定犯法，而且完全冇需要。
著西裝恤衫西褲已經好夠，最緊要感覺可信。

2）唔好阻住人哋去投票！
呢個同樣犯法！亦唔好畀政府有藉口取消選舉
我哋嘅目標只係要提醒市民受賄嘅法律風險
公公婆婆叔叔嬸嬸佢哋自己識諗
我哋冇可能杜絕所有賄選票

3）重點
票站附近幾十米分別有「禁止拉票區」同埋「禁止逗留區」
「禁止逗留區」就冇得傾，唔可以喺嗰度派
但「禁止拉票區」呢，就手足們可以試下
因為我哋嘅行動唔係要幫人拉票，亦都唔係要阻止人哋投票
只係自發幫政府做宣傳，理論上冇可能犯法
但當然，今日嘅香港乜都有可能發生
所以手足亦無謂硬碰，有需要就行返遠少少先繼續

4）自問和理非，生活好多包袱，一大堆原因上唔到前線嘅手足
今次行動完全合法
一定要企出嚟
最少都幫手影印多啲單張去派

推

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

推！

民政署收左啦，上ICAC網download同print啦！

網頁

單張

推 聽日要擊敗建制呀

其實可以利用wts app係兩個剔呢樣嘢嚟宣傳

推推推 唔可以俾民賤聯

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】